統計一下大家換電話📲時舊機係留低定放出？

我個人以前會放舊機，
最近一兩年都係留返做紀念
留舊機
放舊機

睇係咩機

An狗邊有得放

以前用Android機會keep住 因為放出去都唔值錢
2017年尾 iPhone 6細機都仲值1200$ 就放左

iPhone

iPhone都要睇係咩機

Ip6s

唔放

後備機

每一部都留低
唯獨4S送左比人

Iphone6放出去得幾百蚊，留黎做後備機好過

窮人先話要買iphone保值用完賣番出去乜乜柒